猿國勇何狛良許樹娼潛左邊?

日日收大陸收林奠錢危言聳聽

唔知你又收左幾多錢呢

分化老毛

聽日就捉幾個黑人落香港話第三波

收皮啦五毛